撐拜登果班人, 出來解釋下拜登依家做緊乜?

如題, 解釋一下拜登呢條廢柴到底依家做緊D乜偉大計劃?

呃...
忍讓緊
忍讓緊點出聲....

有樣好dllm 重要既野做左！就係發過聲明！好撚嚇人架！

中共: 我真係好撚驚驚呀

登登依家睇住緬甸自生自滅

拜登=廢老

國際線俾拜登呃左之嘛
佢地俾人呃佢地都唔想
但你講到好似佢地係度扯貓尾咁

Explanation is 100% needed on why the Admin decides to withdraw a proposal that monitors the Chinese Communist Party’s propaganda machines.

你係咪分化撚

麻醉緊中共姐，你唔識睇唔代表人地冇做野

團結美國人

登登正在捉緊一盤好大的棋

忙緊修例加多幾個性別，其他野遲啲先搞ok?

拜年登

食緊幻

念力抗共中

Fiden 費登

保住美國人條命，我係佢都唔想得罪未來世界主人

諗緊trump政策仲有咩可以推翻

拜登上場即刻群魔亂舞

SH緊

[勁爆] 侵侵驚天大製作，今次我無你咁好氣，唔係我講，自己睇片

一早答左你

Enjoy the show🍿😂

戰略性忍耐

撐拜登班閪人收晒皮

搞緊細路女

尋日同孫女打機

Biden is with China

但我覺得佢地撐拜登個d 心裡一早預左佢奶共 普遍個種人利益上同中共好有來往/靠中共先有既得利益
即係洗牌會損害佢地個人利益
佢地覺得有咩大不了 咪走佬移民
話知你死個種

香港海外研究生民主聯盟成員、加州大學爾灣分校社會學博士生 - 莫哲暐

你當佢企係侵同奧巴馬中間咁囉
反多過以前但唔會及侵

I mean佢地唔係無腦，而係奸
我唔信嗰種人 心裡面估唔到拜登係「形式上」抗共
佢地就係想繼續「形式上」咁做
只有咁樣 先符合佢地既得利益

維護世界和平

六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦。賂秦而力虧，破滅之道也。
或曰：「六國互喪，率賂秦耶？」曰：「不賂者以賂者喪。」蓋失強援，不
能獨完，故曰「弊在賂秦」也。
秦以攻取之外，小則獲邑，大則得城，較秦之所得與戰勝而得者，其
實百倍；諸侯之所亡與戰敗而亡者，其實亦百倍。則秦之所大欲，諸侯之
所大患，固不在戰矣。思厥先祖父，暴霜露，斬荊棘，以有尺寸之地。子
孫視之不甚惜，舉以予人，如棄草芥。今日割五城，明日割十城，然後得
一夕安寢；起視四境，而秦兵又至矣。然則諸侯之地有限，暴秦之欲無厭，
奉之彌繁，侵之愈急，故不戰而強弱勝負已判矣。至於顛覆，理固宜然。
古人云：「以地事秦，猶抱薪救火，薪不盡，火不滅。」此言得之。
齊人未嘗賂秦，終繼五國遷滅，何哉？與嬴而不助五國也。五國既喪，
齊亦不免矣。燕趙之君，始有遠略，能守其土，義不賂秦。是故燕雖小國
而後亡，斯用兵之效也。至丹以荊卿為計，始速禍焉。趙嘗五戰于秦，二
敗而三勝；後秦擊趙者再，李牧連卻之；洎牧以讒誅，邯鄲為郡，惜其用
武而不終也。且燕趙處秦革滅殆盡之際，可謂智力孤危，戰敗而亡，誠不
得已。向使三國各愛其地，齊人勿附於秦，刺客不行，良將猶在，則勝負
之數，存亡之理，當與秦相較，或未易量。
嗚呼！以賂秦之地，封天下之謀臣；以事秦之心，禮天下之奇才；幷
力西嚮，則吾恐秦人食之不得下嚥也。悲夫！有如此之勢，而為秦人積威
之所劫，日削月割，以趨於亡！為國者無使為積威之所劫哉！
夫六國與秦皆諸侯，其勢弱於秦，而猶有可以不賂而勝之之勢；茍以
天下之大，而從六國破亡之故事，是又在六國下矣！

麻煩背左佢

冇錯
因為個班肉身係曬美國
然後侵侵既政策影響到佢地既利益 （永續社運）
所以佢地先咁大反應要反侵
其實佢地心知肚明牙Joe根本唔反共
但為左拉侵落嚟先夾硬吹佢「反共」
再加多個「兩黨共識」打底

難聽d講句 就算聽日再黎多次cu poly
對呢班賤種偽善撚根本冇影響
因為佢地肉身係曬外國
相反佢哋可以繼續用「香港人」身份話自己Hong Kong activist

就算牙Joe 真係奶共搞到美國淪陷
美國收皮 = 全世界已經收皮
咁佢地至起碼係最後一批先死
（類似例子你當佢地係公務員就明 如果公務員都炒人咁私人市場個景一定差到仆街）

一睇就知on9仔
理性而言, 中共反對言論自由的同時, 呢條粉樣要保護中共言論自由?
枉讀聖賢書, 博士生? 博命食屎吧啦

其實我真心唔知呢班人渣係點樣會咁撚自大
覺得自己撐民主黨就思想好撚進步咁
最撚好笑係佢覺得就算炒完車
到時出黎Say sorry 就大撚曬咁

呢兩日講緊311餘震
當年日本個總理菅直人就係處理到一Pat屎咁先要辭職
100年前如果咁樣點錯人行死路係要切腹自殺

講到好似道個歉人死可以復生甘
屌佢老母臭系

😂🍿

你嬲到呢

如果係侵一早核平左支那

代答：人地做左4x年政治家，一上任害一堆工人失業、發言人恐嚇人被炒、歡迎非法移民破壞美國、放生孔子學院害美國、一定有佢既理由，你識撚咩

Hunter Biden 單野係真既話
啫係 佢已經有把柄係 中共手
想做咩都唔得啦

puppet joe:mcga

玩緊支那幻幻 唔得閒呀

拜登對中國處處忍讓 係為香港人爭取時間
look at the big picture 啦唔該

忙緊唔俾人叫爸爸媽媽要叫家長

「中美共同體」呢啲高深野你識條春咩

試下唔好走去騎劫人哋個po
乖，縮返入自己個po圍爐自己玩猜謎語
再係咁痴線你媽咪會唔開心

牙登：一直關注事件

養肥中共囉
爽撚到

搞緊氣候環保變性人平權, 其他嘢等吓啦, 仲有已經宣佈制裁一部分軍頭同出咗statement 會同緬甸人民站在一起

就甘?

拜緊年 食緊年糕蘿蔔糕

對拜登政權仲有期望?

忙緊簽行政命令廢曬侵侵既嘢
仲要搞女性平權
邊到有時間理你地
體諒吓ok？

從來都沒有期望, 沒有期望, 沒有失望
永遠的美國總統, 世界公認(Except死白左), 心目中既美國總統, 特朗普總統

拜登政府表示一直在關注

關注緊氣候變化

你識閪咩

關我撚事? 未等到全球暖化帶來既災難, 已經比共狗殺死

你死唔緊要
最緊要關注氣候變化

望住twitter 緬甸條片食花生

講到佢認錯好值錢冇人想知呀

忙緊簽名推翻trump嘅行政命令
仲有玩緊中共送嘅新疆幻幻
Anyone but trump

唔知而家班女權有冇後悔撐佢

佢地可能追求平時去到催眠哂自己以為男女天生能力真係平等

比transgender之後所有運動基本上男女子組都只會由biological man壟斷哂

禮崩樂壞 遲早最後又係會出個希魔出黎

strategically patient and tolerate....

撐敗登既都係自私撚 有咩事第一個走先

大大聲屌左支那食佢份午餐啦

真？

班左膠俾主流傳媒洗哂腦，所以逢侵必反
拜登只係反侵嘅一隻棋子，喺佢地眼中，「點衰都唔夠當奴侵衰」

本身對佢期望值已經係零，諗住條老坑少做少錯，點知奶支奶到咁撚樣，連班死忠都收哂皮唔敢駁

潛晒水啦

佢條撚樣肯去維持現狀 (e.g. 繼續實施制裁, 華為禁令等等) 都已經算偷笑

黑人條命矜貴啲
其他等多4年先

佢哋會話自己唔係撐牙祖，係反侵，或者抽愛侵力水

咪搵緊一個適合的時機及位置互相合作, 齊齊搵大銀囉. 做世界丫嘛

咪出咗聲明囉

重想點喎

老人癡呆緊

做緊npc

哦哦哦，你反侵搵撚，你唔面對現實

可唔可以有巴絲解讀吓何謂“strategic patience”？放生在美國嘅孔子學院/中興，有冇同strategic patience 矛盾？

仲有重返世衛，零追究過失？

解禁tik tok同wechat 遲下解埋華為（聲稱唔怕競爭）同放晚晚舟

佢地五毛黎啫
佢地邊會理佢做緊乜

敗燈食緊屎

恥笑緊你個侵侵

俾緬甸軍政府撚狗咁撚

依頭牙登話制裁，嗰頭緬甸大特赦，

原本係放班仆街出去斬人

——————————————————
緬甸軍方特赦23000連環殺人性暴力強盜毒販囚犯街上持刀追打市民

支持你觀點 btw
咁

人哋捉緊一盤大棋

屌你老母你之前撐到咁恆
你想講句對唔住就算？
切腹就差唔撚多

忍緊呀

Explanation needed 你老幾呀左翼朋友

支持左翼 呢條垃圾去咗邊?

過年休息

老人痴呆緊

兩黨共識撚 where are u

登 做左好多野
好努力 做左好多推返 侵既政策

又想激嬲美國總統

兩黨係指敗登個黨同中國共產黨

@黃之鋒
@邵嵐
@何韻詩
@羅冠聰

戰略性忍讓
拜棋王

曲直難分

戰略性建立阿美利堅特別行政區

綏靖政策

同D死左膠一齊玩緊幼幼

訓三年後準備選下一屆

梗係日日夜夜玩幻幻

佢果個佢叫你支持biden 唔代表佢支持biden 果個偉論

諗起都潛意識覺得有個龍門係到郁嚟郁去呀

出左幾個聲明

仲唔夠

你呢個極右納粹人渣

老人痴呆

咁佢都幾撚仆街人渣冚家剷
佢自己唔想食一個爛屎
佢就極力推介叫人食爛屎

就好似叫人去大灣區讀書
佢自己走去美國讀書

一邊幫緊中共 中邊同美國人講要加快腳步

嘴遁

人地搞緊俄羅斯同緬甸, 撚有時間理你香港咩屌

等緊幻幻

知唔知咩叫欲擒先縱

d幻幻

靜靜地團結緊大家

救返孔子學院

幻幻真夠味———幻幻

屌你老母都係為左想你多個細佬妹

Look at my big dick 啦唔該

廢登：Sor，唔記得

少咗隻字......

同孫女打機定孫女幫佢起機

連登都有人撐中共，有咩出奇
佢哋慶祝緊

令武漢肺炎消失

喺中國

誘敵深入。

幫緊道指破頂gogogo

黃豬咪又係繼續支持前眾賤班人同蟈際線
依家洗乜出黎解釋
有水cap嘅時候佢地會再出黎架啦

愛登力縮左入老母閪，要用巨龍屌返佢出黎

下緊一局大棋

換轉係trump 昂山素姬咩事都冇啦

保障政府言論自由？佢傻撚咗？

拜登全力奶緊共

利申：登粉

忙緊amen and awomen

好鬼假，不過以為玩玩具車個隻

幾個星期就玩完，現在道歉都得啦

Biden: 滴緊……滴緊出來…唔好嘈住先……

佢花名係味叫左膠閪？

幫自己搵緊大銀

最撚仆街班荷里活明星而家閃撚晒